{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025769",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "하디르 커피"
    },
    "text": "一山バムリダンキルにあるArabic style cafeのJHhouseは住宅駐車場にあるコーナーキルにあります。 メニューにはシグネチャーハーディールコーヒー、カイマック、エッグタルト、アイラン、アメリカーノ、ラテ、バニララテ、フラットホワイトなどがあります。 価格はそれぞれ6,000ウォン、9,500ウォン、3,800ウォン、7,000ウォン、5,000ウォン、5,500ウォン、6,000ウォン、5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "JHhouseはどこにありますか？",
            "answer": "JHhouseは一山バムリダンキルの住宅駐車場にあるコーナーキルにあります。"
        },
        {
            "question": "JHhouseのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "JHhouseのメニューにはシグネチャーハーディールコーヒー、カイマック、エッグタルト、アイラン、アメリカーノ、ラテ、バニララテ、フラットホワイトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "JHhouseのシグネチャーハーディールコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "JHhouseのシグネチャーハーディールコーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "JHhouseのカイマックの価格はいくらですか？",
            "answer": "JHhouseのカイマックは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "JHhouseのエッグタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "JHhouseのエッグタルトは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "JHhouseのアイランの価格はいくらですか？",
            "answer": "JHhouseのアイランは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "JHhouseのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "JHhouseのアメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "JHhouseのラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "JHhouseのラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "JHhouseのバニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "JHhouseのバニララテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "JHhouseのフラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "JHhouseのフラットホワイトは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 156,
        "QA": 423
    }
}